「突發」狗總已圍兩米水馬

講下你又信？

圍佐好耐

之#前#有#巴#打#分#享# #2#百#蚊#個#鎖#,# #油#壓#鉗#都#剪#唔#爛#

圍住左咁佢地點出黎?